# To run Project
```sh
docker-compose up
```

```sh
docker exec -it container_name /bin/bash
```

------

## Backend
```sh
./run.sh
```

## Frontend
```
./build.sh
./run.sh
```


-----

# TODO:
- Добавление сотрудников
- Добавление проектов
    - Задачи проекта
    - Сотрудники проекта
    - Доходы, расходы, бюджет проекта
- Добавление сотрудников в проекты
- Прохождение сотрудниками тестирования
- Добавление профессий (перечень компетенций)
- Временные отрезки проектов
- Добавление тестов
- Чат сотрудников
- Автоподбор сотрудников в проект
- Личный кабинет сотрудника

## Backend:
- Продумать БД, разобраться какую именно СУБД взять
    - [Redis](https://redis.io/)
    - [PostgreSQL](https://www.postgresql.org/)
    - SQL
    - [MongoDB](https://www.mongodb.com/) и т.д.
- Написать API с помощью [GraphQL](https://www.graphql.org/)
    - [Graphene/Relay](https://docs.graphene-python.org/projects/django/en/latest/tutorial-plain/)
- [Сделать регистрацию и авторизацию (через токен)](https://www.howtographql.com/) ([Если сайт упал](https://github.com/howtographql/howtographql/tree/master/content))

- Надо будет сделать отдельный сокет-сервер (скорее всего на [Node.js](https://nodejs.org/en/)) для чата, но это, пока, не срочно
    - Разобраться как делать Subscriptions на [GraphQL](https://www.graphql.org/)

## Frontend:
- Продумать отношение компонентов (Redux)
- Разобраться с [React-Router](https://github.com/ReactTraining/react-router/tree/v3/docs)
- Сделать регистрацию и авторизацию (через токен)
    - Хранение токена в кеше браузера
- Подключить Subscriptions

## Design:
- Должна быть навигационная панель на всех страницах
    - Проекты
    - Сотрудники
- Личный кабинет сотрудника
    - Начальника
        - Просмотр проектов под его руководством
        - Создание нового проекта
        - Окрыть чат с работником
    - Работника
        - Просмотр проектов, где он задействован
        - Открыть час с коллегой или начальником
- Страница проекта
    - Бюджет
    - Сроки
    - Описание проекта
- Профиль сотрудника (обычного работника и начальника)
    - В каких проектах задействован
    - ФИО
    - Зарплата
    - Фотография
    - Должность
    - Образование